

# L'essentiel du 22 août 2023 - Version Globale

## Bannières de Héros
<div className="grid heroes">

    <div>
    ![hero1](static/heroes/lup.png)
    <small className="text-center">Lupina</small>
    </div>

    <div>
    ![hero2](static/heroes/orc.png)
    <small className="text-center">Orca</small>
    </div>

    <div>
    ![hero3](static/heroes/luc.png)
    <small className="text-center">Lucy</small>
    </div>

    <div>
    ![hero4](static/heroes/val.png)
    <small className="text-center">Valencia</small>
    </div>

    <div></div>
    <div></div>
    <div></div>

</div>

## Evénèments

<div className="grid">
    <div className="box">
        ![Bingo](static/events/bingo.png)
        **Event - Bingo**\
        Débloquez de nombreuses récompenses en dépensant votre café et complétez les différentes grilles du Bingo !
    </div>
    <div className="box">
        ![Raid-S55](static/events/56.png)
        **Raid de Guilde - Saison 56**\
        Les boss et leurs éléments de ce raid seront :
        - Moissonneur | **Basique**
        - Ministre Duncan | **Sombre**
        - Gast | **Eau**
        - Erina | **Terre**
    </div>
</div>

## QoL & Modifications du jeu

<div className="box">
**Amélioration du tri des héros**
- Changement des priorités pour certaines catégories de tri des héros.
<table>
    <tr>
        <th>DPS</th>
        <td><small>DPS > Grade > Rareté > Statut de Promotion > Niveau > Date d'acquisition</small></td>
    </tr>
    <tr>
        <th>Robustesse</th>
        <td><small>Robustesse > Grade > Rareté > Statut de Promotion > Niveau > Date d'acquisition</small></td>
    </tr>
    <tr>
        <th>Guérir</th>
        <td><small>Guérir > Grade > Rareté > Statut de Promotion > Niveau > Date d'acquisition</small></td>        
    </tr>
</table>
</div>

<div className="box">
**Changements dans la salle d'entraînement**
- Les conditions pour activer la rupture de limite maximum (autrement appelé MLB) pour l'emplacement de héros a été simplifiées en ne demandant que d'avoir au moins un héros ayant sa rupture de limite maximum (donc 5 ruptures de limite sur un héros).
- Le délai pour que l'emplacement d'armes soit de nouveau disponible a été réduit à 5 jours.
- L'objet, Pierre de revitalisation, a été ajouté. Elles permettront une fois utilisées, de rendre disponible instantanément un emplacement de la salle d'entraînement.
- Une pierre de revitalisation pour l'emplacement d'arme sera offerte par mail le jour de la mise à jour.
</div>


<div className="box">
**Amélioration du mode entraînement en raid**
- Le mode d'entraînement au raid de guilde a été amélioré afin que vous puissiez définir le niveau (Niveau Actuel ou Niveau Max) et les HP du boss. (Vie actuelle / 50% PV ou 100%)
- Autre ajout, lorsque que plusieurs boss sont morts pendant votre absence, à votre retour, vous pourrez récupérer les récompenses en un seul coup.
![Image](static/20238/20.png)
![Image](static/20238/21.png)
</div>

<div className="box">
**Monde 10~12 simplifié**
- Monde 10 : Le niveau de tous les ennemis est baissé de 1.
- Monde 11 : Le niveau de tous les ennemis est baissé de 2. Le boss de fin du monde 11 voit son niveau baissé de 1.
- Monde 12 : Le niveau de tous les ennemis est baissé de 1.
</div>

<div className="box">
**Les pré-requis pour monter les niveaux du Camp de base de Gardien sont simplifiés.**
<table>
    <tr>
        <th>Niveau Gardien</th>
        <th>Condition (Post-mise à jour)</th>
    </tr>
    <tr>
        <td>101</td>
        <td><small>Avoir au moins 3 Héros de rareté Unique</small></td>
    </tr>  
    <tr>
        <td>126</td>
        <td><small>Posséder au moins 3 équipements différents exclusifs de rareté Épique</small></td>
    </tr>
    <tr>
        <td>151</td>
        <td><small>Posséder au moins 3 équipements différents exclusifs de rareté Épique</small></td>
    </tr>  
    <tr>
        <td>151</td>
        <td><small>Avoir au moins 5 Héros de rareté Unique</small></td>
    </tr>  
    <tr>
        <td>176</td>
        <td><small>Posséder au moins 4 équipements différents exclusifs de rareté Épique</small></td>
    </tr> 
    <tr>
        <td>201</td>
        <td><small>Avoir au moins 8 héros de rareté Unique, dont un de ces héros ayant reçu une rupture de limite.</small></td>
    </tr>  
    <tr>
        <td>226</td>
        <td><small>Posséder au moins 6 équipements différents exclusifs de rareté Épique, dont un de ces équipements ayant reçu une rupture de limite.</small></td>
    </tr> 
    <tr>
        <td>251</td>
        <td><small>Avoir au moins 10 héros de rareté Unique, dont un de ces héros ayant reçu 3 ruptures de limite.</small></td>
    </tr>  
    <tr>
        <td>276</td>
        <td><small>Posséder au moins 8 équipements différents exclusifs de rareté Épique, dont un de ces équipements ayant reçu 3 ruptures de limite.</small></td>
    </tr>  
</table>
</div>

## Boutique & Cosmétiques

<div className="box">
**À NE PAS LOUPER - Marteau de rupture de limite épique** - 5000 Gemmes\
(Un achat par compte)
</div>

<div className="box">
**Également un autre pack (Un achat par compte) à ** 5000 Gemmes** contenant un objet par jour:\
- (Jour 1) 5 Contrôleurs d'invocation
- (Jour 2) 1,000,000 Or
- (Jour 3) 50 Cristaux de héros 
- (Jour 4) 1,000,000 XP 
- (Jour 5) 5 Contrôleurs d'invocation
- (Jour 6) 1 Marteau de rupture de limite légendaire
</div>

<div className="box">
**Rotation des costumes**\
![Image](static/20238/22.png)
![Image](static/20238/23.png)
</div>